大交合黎了 紅雨變黃雨

大交合：無論幾大雨都好,你地都要翻工

好波

紅雨係味都要番架啦

樓主應該係要補課既中學雞

今日唔駛

佢家下紅色雨 又轉返做黃色雨